天涯明月刀 天賞積分 8591

咁小弟依家玩呢隻game都有一排啦, 完全唔明點解周街既人都咁有米著住d天賞既衫.
咁原來聽d台灣佬講,佢地係幫人入點,一個人幫十幾條友入咁買番黎, 咁自己手痕就想搞件番黎啦.
但係商城個page又無咩值得買, 就想係8591搞個代賣, 掛左幾個禮拜得一條友幫襯.
原來!我屌!台灣佬係買唔到香港8591既, 香港又少用8591啦. 姐係我掛到幾低都冇用.
咁我就想係度宣傳下, 如果各位大佬有野買, 又唔缺天賞既, 不如幫襯細佬, 多謝曬!

留下網址

多謝曬

打機打到咁都幾肉酸

冇計啦 又要窮 又想學人威